警報聲把我吵醒了，聲音太大了，聽起來就像在房間裡一樣。 在生命即將結束的時候，我的病人有一個幽靈訪客，改變了他的世界觀 
 我躡手躡腳地走到門口，風琴在頭頂上發出一聲巨響。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 那深沉的鐘不鳴晨鐘——那是警鐘急促的鳴叫! 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 突然，我們聽到了嘹亮的喇叭聲; 慢慢的步行突然變成了疾馳，然後，嗯，這真是太好了! 《亞瑟王宮廷中的康涅狄格美國佬》，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 深紅色——那是浪漫主義派的顏色; 嘹亮的號聲和銅管的轟鳴是它的音符。 《現代繪畫史》第一卷(共四卷)|理查德·馬瑟 
 這是大自然創造的夜晚，當她厭倦了喧囂和絢麗的色彩。 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德 
 千軍萬馬的號聲，群眾的歡呼，宣告了事情的完成! 法國女英雄|伊芙琳·埃弗雷特·格林